source = sourceimage/finland_alhojarvi.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 22
    depth = 0
    max = 0.458447
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_hanisjarventie.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 21
    depth = 0
    max = 0.402104
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_hanisjarventie2.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.338538
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_isojarvi.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.334432
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_kaatselk.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.339594
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_kakaristo.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.451074
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_lankamaa.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.396449
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_lankamaa2.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.421389
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_mutanen.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.454112
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_mutanen2.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.454148
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_tupasentie_pro.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.425245
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_tupasentie_pro2.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.334027
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_tupasentie_pro3.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.357938
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_tupasentie_pro4.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.334027
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_tupasentie_pro5.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 8
    depth = 0
    max = 0.332251
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/finland_tupasentie_pro6.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.352848
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_mwatate_pro.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.366599
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_chumvinirise_1.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.313238
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_chumvinirise_2.png,    execute(detect_rank) = rank1
    elpase time = 304
    depth = 0
    max = 1
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 1
        label = label/num1_label.png
source = sourceimage/kenya_chumvinirise_3.png,    execute(detect_rank) = rank1
    elpase time = 301
    depth = 0
    max = 0.998227
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.997223
        label = label/num1_label.png
source = sourceimage/kenya_crocodilepoint_1.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.312127
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_crocodilepoint_2.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.328033
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_mwanda_1.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.367879
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_mwanda_2.png,    execute(detect_rank) = rank1
    elpase time = 338
    depth = 0
    max = 0.991453
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.941595
        label = label/num1_label.png
source = sourceimage/kenya_mwanda_3.png,    execute(detect_rank) = rank1
    elpase time = 320
    depth = 0
    max = 0.991427
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.937284
        label = label/num1_label.png
source = sourceimage/kenya_taitahills_1.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.299832
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_taitahills_2.png,    execute(detect_rank) = rank7
    elpase time = 321
    depth = 0
    max = 0.91379
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.999997
        label = label/num7_1_label.png
source = sourceimage/kenya_taitahills_3.png,    execute(detect_rank) = rank7
    elpase time = 334
    depth = 0
    max = 0.907059
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.99835
        label = label/num7_1_label.png
source = sourceimage/kenya_taitahills_4.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.362818
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_taitahills_5.png,    execute(detect_rank) = rank8
    elpase time = 312
    depth = 0
    max = 0.933026
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.998794
        label = label/num8_label.png
source = sourceimage/kenya_taitahills_6.png,    execute(detect_rank) = rank8
    elpase time = 341
    depth = 0
    max = 0.927674
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.998404
        label = label/num8_label.png
source = sourceimage/kenya_taventadescent_1.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.341776
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_taventadescent_2.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.345729
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_tsavo_1.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.358749
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_tsavo_2.png,    execute(detect_rank) = rank1
    elpase time = 337
    depth = 0
    max = 0.992806
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.941605
        label = label/num1_label.png
source = sourceimage/kenya_tsavo_3.png,    execute(detect_rank) = rank1
    elpase time = 343
    depth = 0
    max = 0.992264
    label = label/player2_label.png
        depth = 1
        max = 0.939423
        label = label/num1_label.png
source = sourceimage/kenya_wundanyiclimb_1.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 20
    depth = 0
    max = 0.383897
    label = label/player2_label.png
source = sourceimage/kenya_wundanyiclimb_2.png,    execute(detect_rank) = ~ fail ~
    elpase time = 19
    depth = 0
    max = 0.358259
    label = label/player2_label.png
